全部都係假嘅

唯有錢先係真